(絲打入)period10日未完，食咩可以補下？

是咁的
應該因爲2、3月時壓力太大
2月period完左之後到4月20先黎
但一黎就黎左10日重未完
呢兩日feel到有啲暈
唔知係咪黎太耐 失血過多搞到貧血

想知各位絲打有冇類似情況
同埋period緊食咩可以補下血

黎緊補血你想死咩

我果時食 norcolut 止血
你血量好多？

之前都好正常未試過咁樣
又final緊個人好冇精神溫書，想快啲搞搞佢
但真係唔知黎緊唔補得

個人認為中等血量，但每次小便成個廁所都會紅曬，好似沖左杯cocktail咁

去睇下醫生好
d 女人就係有種無所謂既感覺
就放任自己

黎緊補血會黎得重多，你而家唔識停你點補都留唔到。
好似樓上咁止左血先好開始補。
你如果有多餘錢嘅就睇中醫，無嘅就ggl下有咩補血。
利申 我之前都好似你咁一黎就兩三個月，最長半年無停過成日係條街暈低，睇左中醫半年唔夠得返4日

我2月果時又係 黎左10日 之後有埋尿炎
去睇醫生 食呢個就停左
但之後3至4月每月黎2次 量極少
5月冇黎

Google左一下哩個係延經藥黎
啲人去旅行時會食，但之後會影響經期搞到亂曬

黎三個月真係好誇張
戈時中醫有冇話你咩事？

Btw有時覺得啲中醫好流 求其把個脈望兩望就執兩劑藥叫你扯

黎緊補血會黎得重多，你而家唔識停你點補都留唔到。
好似樓上咁止左血先好開始補。
你如果有多餘錢嘅就睇中醫，無嘅就ggl下有咩補血。
利申 我之前都好似你咁一黎就兩三個月，最長半年無停過成日係條街暈低，睇左中醫半年唔夠得返4日 [/quote]
黎三個月真係好誇張
戈時中醫有冇話你咩事？

Btw有時覺得啲中醫好流 求其把個脈望兩望就執兩劑藥叫你扯[/quote]

中醫真係唔好睇平，好多都好廢 佢話我氣虛血虛所以個身留唔住啲血。
我開頭都唔信，比人迫左去睇又睇得好: btw 戒口好緊要，我有時唔戒凍飲又食多左甜野佢把左陣都把得出

但咁樣睇半年都好金下

睇一次500蚊連5日藥，之後自己出藥房執通常可以平1/3左右，一星期藥你預250-350左右，每一個月覆一次診

咁計落半年都未夠一萬嘅

一向都亂